感覺香港 好少人玩鋼鐵雄心 Heart of Iron

有冇同好

玩左500hs了

好小討論姐
HOI2玩到4

有無巴絲打鐘意玩Paradox嘅戰略game？(7)

歡迎入post吹水